(突發) 梁思浩大罵某亞視主持千年樹妖 放風搞假地震

陳X雲?